閑談移民

移唔移民其實好主觀。鐘意咪去搞囉
睇過好多比較移民定唔移民既輿論大概係咁：外國交通唔方便、冇啖好食、歧視之類
首先，你要諗移民之前要諗定幾把尺先。你最唔滿意香港啲咩？你最鐘意香港啲咩？我見好多人拎外國suburb 比較香港交通其實真係冇意思
引申到你想唔想住大城市
大城市樓價一定貴，唔剩只香港。咁你就可能會話住遠啲咪平囉 咁到時唔該唔好怨悶同去超市要揸車 大城市樓價同香港一樣貴 但外國有得住遠少少揸車入城番工；香港呢？

移得民你就有心理準備放棄舊有既野。如果呢樣都做唔到/唔肯試融入新文化，咁你都係比個位想移民既人啦